其實搞地區光復係咪真係有用？

每次都有受傷有義士比人拉 究竟有咩用 同5大訴求又有咩關係？
每個星期都咁樣市民好快就會習慣 就算克警行為有幾癲其實輿論聲音只會越來越少 因為真正會醒覺既人一早醒左 eg. 元朗721後 其實根深蒂固既藍絲就無需理會 就算外國都未必次次報導
政府同中共都講到明支持克警 咁其實呢d硬碰既示威活動作用係邊？
尋晚咁多人比人拉真係好心痛 其實係咪應該要改變策略
例如：機場集會 起碼對國際性影響大d 又或者罷工影響民生
加上中共怕大陸人比我地既思想入侵 係咪應該以軟手段方式宣揚開去 總好過每次都一樣比克警圍

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用